
                      El sentido del humor es pésimo. la historia no es creíble. Sobran los publireportajes de Hawai para la trama. Previsible en todo momento.

La única pena que me produjo es ir a verla
        
            